點解恆管(or恆大)俾人叫含大/交大

各位巴打/絲打好，我喺新仔一名，所以有嘢唔明

利申：HKCC

究竟幾廢先要讀hkcc

Off Topic!

因為你條女入到去就會晚晚做免費雞 晚晚幫班mk含腸仔

00後

我A0

00後
利申00後

校台班垃圾廢青唔抵得咪亂叫囉

垃圾

死毒撚

交大=交配大學
含大=恒音似含 而且含大女成日含

叫開含管

你乜撚嘢意思
我有講錯？

不如你起下佢底先